決定重建連登秩序

自從肥絲大隻消失後 愈嚟愈多錯字出現 我決定做第二個肥絲

推

現在請叫我正字型警

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

有啲掛住佢同癲狗打情罵俏

G持

刑

Is 而家到我追撃佢嘅ruby Tuesday

多謝🙏

話說肥絲點解要貼bam圖

型男呀

佢受夠冷嘲熱諷 決定退出

自己個名都唔識打

係未仲追擊緊米八黑鬼

駁唔刀

收聲啦 再嘈追擊埋你

追囉

條黑鬼都好似俾人bam咗

Show Blocked User - 中大大隻仔
完全封鎖

兒登仔

甘梨會足邊d字?

狙擊

兩個意思嚟㗎 大佬

左

連仔有冇解ban肥絲